GME 上返$400蚊我表演直播去美心食二手飯

Lm

又燈

Lau Ming

點解會升返架

All in等你食

又等睇走數

表演定都得啦

原本都好難信 有呢啲post就信了

LM

上次先有人燈到要改名

個傻鳩